各位有無高質中菜推介？

是咁的，話說同女朋友周年紀念，想食中菜最好有片皮鴨，想問下各位有冇推介，筆值$2000內

800蚊左右奧海城金滿庭搞掂佢算啦 已經算高質
兩千蚊食餐飯 問得都知你唔係食開
唔值

中環國金軒

有海景

嘢食係高質

卅二公館
龍景軒都好似有做片皮鴨

食好少少有鮑魚都過千
講得都知你唔係食開
唐閣個menu一位都1100 仲未計生日慶祝開下酒

加多少少 金龍軒
Book定檯

金滿庭叫高質？
你食唔起貴野唔代表人地食唔起

天龍 快手打錯

師兄想講天龍軒？
覺得一般 啲菜式都係普通 係叉燒幾好食

你衝出黎柒做乜鳩
我講緊佢唔係食開兩千蚊餐飯呀 傻鳩

點解你覺得我食唔起 ?

大角咀 匯豐後面大行
救護車站對面有間啲片皮鴨唔錯
不過唔記得個名

老掌櫃 生日就唔好了 環境差

唔知邊個拎間酒樓出黎話食800蚊出黎柒先
樓主都講明食2000蚊
值唔值又唔係你話 食個個係佢
文盲死返去讀多幾年書先

推介800蚊有乜撚野問題
死傻鳩 窮撚係度扮食家 叻唔切衝出黎柒
仲係度死撐
估你平時都係無乜機會食貴野
食一兩次就食神上身果種人

仲要問有咩問題 笑撚大人個口
800蚊去間酒樓慶生 樓主條女唔嬲都假啦 同落街食飯一撚樣 仲要奧海城實多家庭 啲廢老中坑bb嘈撚到死
唔知邊個on9比間咁嘅野出黎仲要咁撚有自信
講唔過人就話人無乜機會食貴野
唔知邊個先係無乜機會食 先講得出金滿庭

搭單問埋有冇每人兩百幾埋單又過得去既中菜館
可能4-6人食

有無話要環境好啲定普通都得
想搵粵菜？上海菜？京菜?....等等

鹿鳴春我覺得唔錯。但係環境就差啲，都幾逼下。

唐閣呀 唔錯 地方同味道都一定滿足到你

尖沙咀北京樓？對住維港都幾好

環境都幾下 櫈又坐得差 好能油咁個環境

金滿庭而家真係狗都唔屌，貴，難食。

街邊啲窩貼大皇都好食過佢十倍

我投國金軒一票

港島香格里拉夏宮
米之蓮兩粒星